林鄭：等我哋一齊以愛國愛黨的心，祈求用警棍、子彈、仇恨引領香港再創高峰

在剛過去的星期日，她出席聖公會舉辦的「燃亮香港」崇拜，禮儀由鄺保羅大主教主持。六大宗教均有派代表出席，而代表天主教的是陳副主教。林鄭表示：「一如往常，我今朝返聖母聖衣堂參加周日彌撒；到下晝，我到聖約翰座堂參加『燃亮香港』感恩崇拜，慶祝香港多年來喺各方面取得嘅成就。等我哋一齊以愛國愛黨的心，祈求用警棍、子彈、仇恨引領香港再創高峰。」

777: Burn Hong Kong!!

原話
林鄭表示：「一如往常，我今朝返聖母聖衣堂參加周日彌撒；到下晝，我到聖約翰座堂參加『燃亮香港』感恩崇拜，慶祝香港多年來喺各方面取得嘅成就。等我哋一齊以謙卑的心，祈求信、望、愛引領香港再創高峰。」

信、望、愛？
有咩?

2017年

勿推

偽善天主教徒，點解唔推?

地獄等緊妳一家四口, 仆街

左邊個個撚樣唔係死左喇咩
回魂呀?